人民日報—世界盃快到了，全體中國人民包括港澳台同胞必須支持中國隊

雖然我正評咗
但今次真係低質咗啲喎

死喇，以前曾經支持過日本隊

食老納煲補唔補到數？

自

為響國內睇緊世界杯嘅中國隊打氣

中國隊入到世界盃先算啦

支持仆街？

荷蘭叻公然支持荷蘭 唔支持中國隊
已經向廣電總局舉報

幾時中秋可以全體人民一齊煲衲？

頭先有冇人煲衲？

支持佢輸